仇栩欣議員請手足喇~~~~~

【阿欣office請實習生手足啦】📣📣📣

暑假就到啦！☀️☀️想唔想利用暑假係社區幫到香港、諗吓點樣幫幫手足？🤔🤔阿欣依家誠招議辦手足，一齊係城市花園同香港，實踐我哋嘅理想。🤝🤝歡迎大家快啲報名！✍️✍️

📅 實習日期：2020年6月中旬至2020年8月下旬
🎓 對象：有志從政的大專生或中學畢業生

📋 工作內容：
• 參與區議會工作
• 跟進求助個案、協助居民排難解紛
• 籌備社區活動
• 參與辦公室日常運作
• 設計宣傳刊物、管理社交媒體

⏰ 工作時間：面議
💰 薪酬：面議
-------------------------------------------------------------------------------------
✍️ 報名詳情
👉 報名日期：由即日起接受報名
👉 報名方法：進入以下網址，填妥表格👇👇👇👇👇👇👇👇👇👇👇👇👇

👉 查詢：致電或Whatsapp ☎️ 54324647 與議辦同事聯絡

#議辦要人
#同街坊手足齊上齊落
#WeWantYou 顯示較少內容

資料來源:城市花園 仇栩欣 Jocelyn Chau(Facebook)

有興趣既一齊報名喇~~

我可以借條撚比仇B用

有無洗腳師apply

畢業多年 得唔得

幫手報警拉街坊？

限聚令 道左歉未？

唔收人工但係每日收工俾我奶腳得唔得

j 圖都無張